[I/A] LAST IDEA ラストイデア (72) 開po即震

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

開唔切

我唔係無試過，
我試過安份守己，日打夜打，
賺咗嗰一千五百。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識砌裝咩、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅防鍊三神器！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

小弟弓手箭雨目前33lv
應唔應該洗點玩火牆／轉轉流
見人地開心過我玩箭雨好多

25000搶到返黎

有冇投槍jj

依把點睇

8000蚊買垃圾
變1000

送禮定自用

玩弓秒怪先爽

想問大家依家刷緊咩關，刷4-2刷到好悶，唔知自己刷緊咩。

回返你上個PO 我就係打到呢把槍所以先玩投槍
但係防具唔知用咩好 應該純穿刺定穿雷

狼1都未過用弓係hard mode
你睇呢度D弓大佬刷裝都係要痴協力就知單刷有幾虧

自用啊

其實係咩裝 可唔可以show下

狼王

啲價位開始跌 3萬5兩金防鏈都冇人買

弓配咒玩單刷狼1好快喎

我似純穿好啲，飛槍冇屬
依把好似好靚，中吸mp仲要頂
配返雷招mp盾

好事黎

燶喇燶喇

屌 過兩日飛咩都未執 掛撚住刷裝

10000十粒晶都無人買

單刷當然講緊狼3, 龍5, 冰3個D

兩日咁多時間

開始進入第4圈25%
得返3X%人有錢買野

SE做莊又嬴
25%

蟹貨榜首

咁我棄弓既話巴打覺得火定轉轉好d
大部份時間都係扮工玩，全自動多

隻game開 ser 果陣係飛機到 lag 住咁玩

神器底價都冇人買嘅時代要來了

卡5圖8000買左自用，算唔算水魚

你唔講?我有lv70 兩橙1金

要auto就肯定係轉轉
火(同死靈)係呢隻驚最斷手指嘅職

卡圖5 應該唔過70lv

撚有70lv

岩先是但扔幾件衫落去算 出門口前先擺埋d日用品落去

SH撚成最大贏家

唔食data咩

今朝先碎左三把，你唔早啲講

掛住10場去執野好快姐
btw去邊玩

記得帶定2個尿袋 去玩

你連槍招30主動都唔點?

不過投槍流有個地方好KAI 如果隻怪打橫行你會全部掉唔中

火好似有隻雀玩AUTO 唔玩火牆

閃橙物耐金 3萬8應該唔過份掛

有冇人有靚屬50lv up 飛槍想賣

呢2件賣唔賣到

係咪劍斧？
完全0知識

幾時先有人合到夢幻屬弓腰

斧盾冰

英國加歐洲

咁可能係我見識少, 未見過咁過到5星

去到有冇得玩都成問題

炒散賣易放d

想問下大家刷裝會係邊度刷？係咪唔同 level 會去唔同地方刷？低 level 其實係咪唔洗理一直打主線就得？

利申： 零課 30 level 剛開第三章唔知做咩好，有千幾石係度唔知點用比較合理

Thx

英國邊度歐洲邊度

用緊咩職唔講, 想用咩武又唔講, 難答D

倫敦呀 之後搭火車去法國到左再諗去邊

但係仲有人bid緊8萬幾

每次SOLO都好刺激

btw3千石個支火枚係咪分解得無人會收？

好似冇乜玩冷門build既巴打

歐洲人既體驗

3000石先多人收

記得食nandos 仲有間青口超正

琴晚有位巴打隻炎舞介bid撚到上7萬幾 cls

好彩一早走哂 賣一條鏈夠執哂全身死靈野咁滯

會呀 已經plan左係倫敦會去邊

係咩

齊裝啱職係可以照過
但呢度大部分結論係: 比起谷防開無敵做咸魚我不如去訓協力

幾年冇食nandos條引仲係度

龍？

槍弓雷 飛槍流

去

我有把35lv既火龍斧，係咪著上身就岩哂

一直都有 不過去到掛機果陣都係局住要用返轉轉 扮工果陣無得成日望住

仲有龍蝦多士

打邊到出
依幾日一得閒就打炎4打到悶

呢個我識答
玩緊冷門build嘅唔得閒回POST
回POST都係轉轉, 雷法, 協力訓地流嘅巴打

其實想走蟹貨最好11點零出貨 個時多人moon 住個auction

好撚正

我玩咗咁耐未auto過

而家等緊血弓跌價 已經唔少即決30000既擺出黎 等到跌返落2萬左右就可以慢慢選心水既

冷門野連場都入唔到

2橙70lv冰褲有冇人要 冇人要我拆

好mean

等緊8000入貨

後悔bid左，好想買把槍

花火巴 有冇教會D裝賣 打唔到

1萬8搶返嚟

我屌我發現我盾都未解鎖
我卡左係2-11個假面佬到過唔到

有冇人刷野 滿體了

我好似多左條55褲, 你是咪要?

四蛇又搶到好野

買佐堆蟹貨

that's me

尋晚幾個8000都搶唔到

琴晚換左條黑絲褲
可以頂到隻狗撞一下
但之後AUTO 出技太撚慢回唔切就死左

爆骨戒跌到8000拿？

全抗冰弓戒1橙1黃賣到幾多?

依幾件有冇邊件係賣得出

雷法其實有咩玩法，
琴日地城出左雷杖，一萬比人秒掃左

仲係2萬5左右

8000都冇人買

得新星流

哦 我仲以為咁快爆到咁

普攻流, 可以AUTO
清易關快過轉轉, 打難關易死過轉轉

玩死槍王加埋血之奔流？

火法加雷職 now, 去邊度刷主要係睇想跌咩裝去刷咁？

係咪要成日mon先有好野

仲要夠手快

洗唔洗配把雷杖

1橙3黃 8000都要賣5粒鐘

一件都無？

Mon到禁入去已經close 比你搶到又爛屬

呢粒野咩事

升第2隻人
10場3震

點解呢條咁貴

打咩升

應該洗緊黑錢

玩弓配咩職好係咪槍同雷

新手一問弓係唔係得 弓炎槍 同弓雷槍呢兩種？

點解依件可以賣到咁貴。。？

應該點排都唔會排到用炎 炎拎黎做sup剩係得回mp既用途咁滯...

平5
有裝有傷害好似升得快過訓地

佢全屬個倍率幾高wo 45lv都200％ 又加全能力同魔法耐

收防鍊要有1黃1橙 8000 pm

地城裝 有無人要？

你揀咩職諗緊第二個人玩弓槍雷好無

初期可以玩弓炎雷,防夠高打主線夠力夠硬,中後期轉弓槍冰

火雷基本上係要玩火, 但火而家最穩陣係唔用雷, 係用盾咒
平原有隻隕石手可以刷, 升上50LV左右可以去刷聖域
重點係隻手, 其他可以用有火傷%或者魔傷%嘅裝頂住, 用4星都夠過狼1
鍛造嘅聖域鏈做到就做左出嚟先

8000

第一件屬性太爛，第二件打擊屬性，不過都可以試吓放8000

想問下點解個盾會出感歎號，夠曬屬性拎

唔夠lv

靚屬高lv可加100

唔靚屬8000大把啦

未學盾
盾要點一點先比著

我火法ja 打平原又出火裝岩用

升第2隻係驚佢遲D出新職又要第2隻唔知幾LV先有得推圖
正撚屌

因為我本身都有一件，睇吓可以放到幾高

點解後期玩弓槍冰係咪之後都係用冰裝為主

出血裝

OKAY 準備去刷

有冇人可以教路點玩雷槍
想玩下冷門野

但出血裝唔係要玩雙刀咩定係照學弓槍冰就得？同埋弓主學邊招

穩定防同有暴擊冰結加必爆擊,算係相性幾好
如果想學我玩地板流弓手就弓槍闘

冰有冰甲加防，被動冰凍控場>>>>>雷麻痺控場

弓槍鬥完全係炮台型

我一直都諗咒nerf轉弓冰定雷好

我研究過雙刀應該要玩普攻流,就算升滿貫穿應該唔夠散射清得快冰就全面d,散射暴擊冰哂9成怪

弓槍真係好正 投槍同弓兩邊洗個點就可以跳黎跳去

我2人諗緊玩弓槍配咩好

點樣先有第2隻人物？

雷is垃圾 唔好用雷

刷左勁耐先2件

出血弓仲FIT過雙刀, 因為龍5出齊

咁我試下弓槍冰先 唔該story巴同另外幾位
問多樣野 有冇技能配點睇下

出血剩係買把血弓 之後自己去龍居刷到滿意為止 幾抵玩

姐係玩出血弓嘅話都可以照學弓槍冰？

依家弓槍咒地板

其實我宜家已經想轉闘,但佢就快nerf草人到時又要再洗過,廢事了

玩出血都係因為一關龍5可以齊裝姐

唔好意思又係我新手死靈
終於過左轉轉轉大佬 開左第三章
我上網睇d人話3-1 至3-3都可以刷死靈系列裝
咁我係咪應該只係刷呢幾關升到上50幾lv 先？
而家46lv 唔該哂巴打們

快D 大改版update過晒D技

訓醒拎隻30人仔掛平原升下lv 同刷裝先

推到推到卡圖就去刷裝升lv loop

btw弓槍冰d技應該要點學

打岩自己LV升得快過就咁訓地
只少有D傷害先

唔急玩 出血弓一定會減價

我同佢個配點差唔多,但宜家我係槍無得copy比你睇
散射我點到lv9,貫穿lv4
刺突の理lv6,イーグルクローlv10,アーマーピアス點滿,

槍破甲滿 爆傷
冰防 結冰
弓都係個D

係

冰就左2左3都lv20

少把出血弓都係食少左出血果300幾％倍率姐 齊其他幾件就算你渣火龍弓都可以玩得出血架

點解依把野冇功

仲少左個血池, 效果就好似火斬裝+裂空座咁

寫明25lv 你得22lv

Thx, 有呢啲資料有個方向會好好多

咁當然啦 地城裝貴在特技

咁如果投槍流既後期都係 槍弓冰好過槍弓雷?

未夠lv/未滿條件裝係睇唔到能力

自己主盾扮美國隊長
人地個個都係到轉
覺得成個畫面真係格格不入

冇出血弓點樣出血?

有出血手

你地每日會用幾多技體水

出血裝有出血附魔(好似係)

裝備有條屬係加屬傷 將你個普攻轉做果個屬傷wo 出血手咪有

真人體力

有岀血頭 有岀血手

出血エンチャント
xxx エンチャント 咪附加埋呢個屬既攻擊

我第個ac係弓槍雷，
我覺得新手嚟講中前期用雷幾好，
冇靚弓輸出唔係好高秒唔到怪又薄，
容錯好低，
尤其隻game個鏡頭成日冇啦啦放大走唔到位，
我升爆咗雷減傷之後舒服咗好多。

當然啦，推到龍之後就刷出血裝換出血弓係最好，
冇記錯嘅話有巴打講過出血弓槍鬥係最fit。

原來如此
冇留意過

Auto 冰3 -3
Pinkmo

弓應該無咁快nerf

弓NERF嘅問過轉轉未

有話要搞職業平衡咩

點解要nerf,已經訓開地板

幾時先派水 就黎渴死

咁我想問把野又係解咗去？

要唔訓都玩到身水身汗

雷is the best 新手快啲加入

入場費盛惠8千

我雙刀火雞飛斧流都覺得自己格格不入

第5章要打到第幾關先開到協
依家岩岩打完5-4 5

有把杖都應該會升新人玩

有冇人記得有把劍會將劍氣變成射3下既邊度出/叫咩名?

玩左火雷盾...主雷...打到第四章已經完全打唔贏...

想轉其他...弓的話係咪好難開自動?

巴打 冰3？

可能fix完bug都好勁

岩岩教5打到e件野

地城城壁好似有件裝係射劍氣,但唔係劍嚟

ok

地城裝, 拍賣場打とりに

Pinkmo

啱用嘅咪努力升lv 冇用咪拆/時裝
太低lv應該都冇人會買

火雷盾主雷當然唔贏, 火基本上係托
先試下主火牆過唔過到, 火牆單刷唔到嘅關弓基本上都單刷唔到

4個要有隻弓/法

想問下是咪全部分解得？

123章邊到刷經驗會多啲

Ok 睇你頭開波

係咪全白字基本上就分解得。

斧咪仲貴

問過死靈未

依家主流係轉?

認真真係開自動多...

唔記得開自動,普攻左差唔多成場都第一傷害,無法想像轉左闘之後普攻有幾痛

我想問斧裝點決定揀火定冰

終於的起心肝升2號機上30解呪關
前面啲關仲危險過王關
協力DPS終於唔駛包尾

雷法auto到, 職可以雷盾咒雷盾冰雷盾鬥雷盾靈
入場費係把武要8千綠石, 拍賣場打とらいのヴぁ了解一下

とらい就得, 名叫トライノヴァ

就bug fix咒

對唔住, 自膠兩下
應該要打すと, 搵ストームノヴァ

法師係唔係 火法為主..依家火雷好似好弱

一係主火 一係主雷
兩個加埋一齊就係on9

裝嘅問題, 呢隻驚開荒期唔係易玩個種(轉轉除外)

想問下雷盾通常左手裝咩?

打到呢把

唔夠硬 盾
夠盾 電雲

底價幾多？

呢把野係咪最高得50lv

用左呢把過唔到係防裝嘅問題
要谷耐性,回HP, MP

我都猶豫緊。有個35元素盾加火/冰/雷技, 仲有教會個波波好似都好正咁

大佬會裝教會波, 咸魚就狼王盾

呢把係唔係玩雷

好唔好比500解左佢拎去放17000

哩把係邊打?

我而家唔夠坦要用住盾先
有冇咩盾係高防/耐性 冇攻都得

我死靈黎 第三職唔揀呪都無其他野揀
同埋佢無講清楚會fix成點 真係斬到變屎既咪轉魅惑
收番黎啲仔應該都食寵物啲stat

啲裝最好谷到: 75%耐/變換率 or hp獲得/mp回/技能pt/雷屬/魔攻

諗緊玩死靈定雷法

呢家唔食，除非佢改
但無講過改

死雷盾

又收咗4蛇隻金豬

雷法爽d ，死靈淨係狂掃mon

死靈剩係狂灰MON

地城
拍賣8000
買好過

我連地下世界都過唔到

有隻4星忍耐指輪好似幾實用加全抗

死靈唔是搣LIN頭咩, 火法先係劃火柴

吓
SE我屌你老母

係咁出守護神戒

btw 要掛機既玩生存面好過咒啦
死鬥盾 死雷盾都得啦

呢度

從來無auto過
auto同睇動畫有咩分別

清泉

我好似未刷到

死靈召完骨同睇動畫有咩分別

要避招架

升LV真係升到想死
隻轉咁勁,玩弓手,打乜關都好似好廢咁,無曬方向,勁易死

雷法有乜方法高生存d 得變換率唔夠回血

根本避唔到個CONTROL 成日比佢拉畫面

滿抗未

要避狗架

呢隻屬有冇價

有冇主武係加打擊傷害?

升到80LV再轉弓是常識吧

就係要谷回HP同回MP囉, 仲有放一個HP, MP獲得, 冇其他回血方法

出血斧係邊把

Hp獲好重要 宜家我殺一隻回150血

防鏈加神甲未

收防鍊 8200 意密

keep住好似玩online game咁撳撳撳
有咩事仲要放無敵
btw 個無敵已經唔駛揀地點 淨係放俾自己
但command畫咗出場外都係放唔到 咩設計

D弓點樣谷到自己13,15萬攻..ON99

爆率爆傷

想平平地收把斧做過渡
冰 火 出血 有無話邊把好d
岩岩入到5-6

PM

hope巴在？

8000放

好似有減mp消耗？ 最高50%?

冰3有冇

2人？

點跟

四蛇有無震震團

想望下乜裝

開

入

整緊戒

無 睇唔到

四蛇有無帶新手團,垃圾弓急需救助

去拍賣睇下有冇500剛力戒收先

有位?

佢無入到 撚9me

仲有成70 枝水 點算

課咪有

屌你老母啲人dps得1000幾都夠膽死黎協
有手禁準備完成無手禁auto

80場教會0五星

想問下課金係咪通常都係課依兩個pack?

Hodor 仲打冰3？

想係呢個月前用哂
唔想課多個月60體
宜家又無野好刷咁

Re

又要買精腰 又要買剛力戒
好窮

仲有無企位

想問下80LV總共有幾多STATUS 點

冰3 -2

想跟 咩名

Pinkmo 有萬巴加持

有無企位?

淨係課體力就夠
錢都可以 經不了

冰3係咪即係5-3?

唔打住 老細moon住

屌 日本仔連auto 都唔開

Ok

入咗Pinkmo場見到萬巴

地城五星未之有也
誰道地城易震

有個即訓係咪巴打

玩呢隻game咁耐 未試過地城會震
是咪每日要1000石去開

唔係, 有個係隔離個版既ST UP

非洲人100石留返去仲好 唔會出

MOLAMOLA 彩石都冇人吼啦

佢無開auto

我改左做畫，搣LIN頭要2隻手指...鳩畫用一隻

買枝藥水冇咁嬲

震了

震

臭雞

其實黑龍關有冇人打贏左

玩斧最理想係用咩戒? 想整隻靚屬4星戒

死雷盾 轉
火雷盾 轉
火雷咒

遲下詛咒改
又唔想玩斧轉轉轉
玩弓點睇

整左我20幾粒剛力戒都未出HP吸

依家打到野都有8成賣唔到,已經唔敢再亂買野
1橙(刺擊)1黃字出血褲底價都無人要

唔好以貌取人 好女仔嚟

推

點解唔跳
CARRY個日本仔做咩

剛力齊HPMP吸 橙力 8000 有意PM

冰3到底係邊關岩岩打完女王隻機械人5-4有得協

中埋BUG連技都開唔到
垃圾GAME

咩事

有金豬都冇震

唔係有個人唔記得開auto 長期3條友打

彩石biD到6000石

出垃圾槍

我都唔明, 明明一睇LIST, 大把1000賤課岩岩放出黎

正常發揮

買左20粒

再開?

巴打出咩

同你一樣 8200 PM

震撚咗把垃圾出嚟

我再搞搞震 我開了

蟹貨火杖

多左出黎有冇人收

點解我隻剛力25力都係黃字黎既,要點先有橙字

8000 意密

利申:鳩UP

8000 ok？你呢條5萬起

呢件有無人會買

玩斧係咪用剛力戒最好?

巴打入黎？

仲有冇

有

入咗

踢咗我

唉屌

Sry 入返

Thanks

個HI AUNTIE 乜水

我一剛一冰斬戒
用剛係因為要補返D屬性,我套裝唔夠剛力著唔起

未認到你名

唔緊要 你地開 我入咗貓巴場

課體唔買體水不如唔好課
回十年都未滿

仲未收到火戒

唔識㗎？

巴打入返

有位啊入唔入

件金裝幾勁，希望賣得出

唔即賣
狗黎

想問下依個係咩

放返36個鐘先

夾佢36個鐘啦 我最鍾意撚呢D

cooldown

想問下右下粒野點先有

地城

想儲錢錢,乜柒都賣唔出,典巧

一定賣得出

狼王手點search

呢個實賣到,大概賣到8千-1萬
我都打緊盾黎洗我果個條斬屬

おおかみ

有多嘅裝都解晒,得返呢件,諗過自己用,但唔捨得放棄個加防盾

彩色裝已經全蟹 乜鬼狼王巨劍 火龍斧 全部都無人買 賣4星裝仲好搵

Thx四蛇

有冇人有狼王冷眼斬屬？

橙字刺傷出血褲都賣唔出,想4

聖域斧 火杖 無人買 佢再唔調整個下限 好難玩

到底邊一關打 骨爆戒 會易D
非洲到刷左 10 支體水打 3-2 震都冇震過

爆曬佢變1K

1k賣完都要得番750 痴線

呢到d 人加埋100支水都未出
放棄啦

拍賣所

10支好少姐
儲綠石買我覺得會快啲

最衰唔係hp吸

我想問下斧點決定揀火／冰裝

想平番啲收啲玩具黎用下都唔得
下下都要焗人拎8千

BID到幾錢

睇你有邊把斧

呢度9成人都爆左100支以上打唔出

呢個盾差唔多完美

橙Hp吸我會bid25000

唔係FIX死左?,我記得狼頭好似得攻擊果條係要抽

四蛇幾多吸 我6.1 都OK

我想換裝 我換左0%hp吸

收左把火龍斧就刷到把冰龍斧
火龍 Lv65
冰龍 Lv60
我就得Lv54

有冇巴打係死靈+雷+靈氣？

想知d光環係咪只可開一個，裝備既光環計唔計

唔係

咦 冇野了

唔調下限一係就俾人多d渠道賺綠石 你老味下下要課7舊水先有1萬綠石

遲啲底價神器都冇人買到

我舊即決1000 就冇人買

SE:爆埋石打地城啦望

想要 但係冇錢

d課長課咁多綠石黎bid神裝佢地d鑽真係好難用得哂架wo其實
閒閒地一件都5萬以上

7舊水一萬甩,你都係課得3次咋,買完把神器就無了

我懷疑洗黑錢

下面d平d既pack好似無限數量？

除非你特登開N咁多個ACC課完再蝕25%轉石俾正身既姐,唔係一個月先得3萬,買得D咩

3000蚊斧反而有人買

未可以用技
啲怪已經開火球
一入到去炸死出返黎
on9設計

下面無綠石送,課黎把撚咩

依家先知fifa個market係好friendly，
5%手續費，VIP免手續費，
個vip仲可以靠簽到唔洗課。

其實變左龍之後可以用到咩野其他idea既招
啱啱試左，變左龍之後冰啲招都用唔到

邊度打？

好想要

DRACARYS

洗固定屬性有冇機會數字低左

Help!!!!!!
想問邊件裝 可以有果招自動彈開人？

你話呢。。。。

經常發生

賣幾多？

每個有綠石送既包都有3個限 又要限人課綠石個量又要set到底價咁高仲要無咩渠道賺石

聖域金鍊
鐵匠舖自己整

好

好慘 玩雷法5x lv走去刷冰 但太低lv係咁比人踢

我諗起死靈會早過啲骨過版
要等佢地黎

裝嘅光環可以疊, 職就唔知

呢條防腰係咪垃圾

點樣知鐵匠差幾多升Lv

完全係隨機 80～120 你係90 你可能洗返80出黎
佢唔似其他驚洗屬可以選返唔洗用舊屬性果下尻

有冇斧盾冰既技點教學？

有5星防腰, 咁有冇5星防戒

佢應該問緊可唔可以同時開兩個光環

其實啲裝嘅橙黃代表啲咩

就係唔知, 我剩係答後面

無記錯 黃係top20％以內既能力 橙係top5％ 既能力 好似係

有冇巴打諗住開細ac再過石比自己。

8000收 意密リリィなの

好正 幾錢

點解要我放假先裝修

下 課完蝕25％仲要細acc堆鑽得個擺字 咁做真係油長先會諗

咁我自用
我全身金裝

岩岩最後3秒bid完, 要等幾耐先拎到?

最後幾秒BID完要卡半日先攞到

有彩裝 垃圾弓一把

thx

我諗法係由佢auto，
因為刷關同每日地城刷豬，
再過比自己。

鬥手有冇人要

SL震垃圾槍

有咩效果?

係唔係代表結石一粒

邊會咁得閒

無聊一睇 我d 骨耐性仲高過個人
屌你老母SE 幾時先改下死靈 一套裝著2個人咁

一定有

兩個AC都唔震

Pinkmo 冰3 第3 震召集

依家玩落同農場GAME差唔多
掛掛掛10場之後等收成
手動都懶

有錢的確可以咁做既,細ACC就拎曬D彩石打右下,博到出是但一把又可以轉石俾正身

想問下冰3姐係邊關

我已經ipad一個ac手機一個ac，
諗住整埋模擬器3個ac。

平假係咩

食飯先

諗緊4開 自己打唔洗組街人

WHERE有得睇骨耐性

有工作室賣綠石未

巴打岩岩出咩裝

可能俾SE抽稅抽太多, 唔搞了

垃圾槍

40lv左右雷法去邊到刷裝好
我見教會又唔會出雷杖

垃圾鞋

雷杖同純雷法裝都要買先有, 頭可以刷無法頭

唔該哂

咁睇黎唔係sl震係小怪震

有無可以訓既冰3

連續3次10連震垃圾

代表可以賭腰了

3000蚊入手

哇 咩事 死曬

賭腰

80了 都係唔肯出隻垃圾炎舞戒俾我

防鏈有無話刷冰崖 門前 定廁元
定係都係無乜分別

會唔會太天真

依咖好迷惘 圖就養龍未推 刷裝又唔知刷邊到好 跌個啲5星又廢又賣唔到 又冇咩石買拍賣

咩都無分別架 都係唔會跌

有夢最美差呢條齊裝

有冇巴打知道呢件裝邊度有得刷

但係膠液所好多條

介指加攻速係唔係唔值錢

SL會震嘅機率係0呀

晏d 先打 有d野做

鮮竹卷

巴打優先
出個價

1000

早幾日諗住刷3星門前打d4星裝賣就出左條4黃防鏈

係咪想夾返35個鐘先

細怪震88次就可以買到拍賣d 冰鍊

？

唔係自己耐性果頁有埋骨果個咩，唔知我有無睇錯

我加了你好友

變翻尿結石放1000會快d

有，但我無石

隻game有好友？

想問最右個料打咩出
唔記得打咩有

冇人要尿結石了

唔撚係掛 難得出個靚屬

3000

頭先見到呢條 1黃 8000 比人秒左
爛屬8000都抵

3500即決應該有人要

升中4了, 幾時先回得滿體

咩名

1萬3

登錄左佢算唔算加左

想問下雷法閃現完開技有delay係正常定bug嚟

呢條先啱

呢條貴野 我諗去到3萬5

蟹晒

貼錯
颶風炎獄腰先啱

我見爛屬8000
唔夠石。過2秒無左

斧盾唔夠回魔量頂住20lv轉轉樂
可以靠咩加回魔？

算

賣野之前SEARCH 下
好多值錢貨
爛屬都唔止8000蚊

吸mp

裝備
或者唔好升爆轉轉轉

較低轉轉個level

秒回

我係咁啱見到第一頁拍賣有
我記得係貴野
望左一眼就比人買左

儲左8000了
要落場玩玩了
要炒到風山水起

我驚你炒到跳樓…

隻驚仲有人玩

想問手吓 剛力介指有加攻速有無用？

剛力呢個名就值500了

肛

mo

出極都係守護神

首頁1粒結石bid到6680 仲唔係有蠱惑

有冇大佬玩雷劍build，想參考吓

好似有個傻鳩有玩

有冇師兄幫襯下

4星斧鍊兩橙800蚊都冇人要

剛力個雙手武器二刀流，拎斧盾算唔算？

加2200有把5星
全白都勁過你啦

斧鏈呀

斧鍊係咪岩我轉轉樂新手用
我有980石可以買

bid左把2紅1黃既雷杖, 3號機啟動

成隻game都bug黎
火法重生後有段時間唔郁得但怪打得
無得中斷技能變相開技個時硬直收得皮

玩到好冇方向
有冇ching可以指點迷津
進度4-3-11
刷緊三星聖域都好易比人秒
應該繼續推圖定刷左裝先好？
刷又應該去邊刷？
而家成身40-50lv裝打極都好廢咁

岩岩換左戒有無巴打岩 岩既我解出黎賣

垃圾

岩啊幫襯下 放左上架

邊關

打鐵佬升到破產都未7lv

打鐵佬點先會升lv

佢地城匙其實係得官方派

新手一問，拍賣場係咪只可以賣最低價? 8000最低都好似好貴

SOR 眼盲

課

3星LV1裝夠你升啦
料錢用極少

呢隻邊關跌

升下左下粒石，儲錢或者刷條防鍊推高d防 我係先洗成弓槍鬥氣用生命值硬接刷咒同冰返黎

比500石解左佢賣好無

要賣就快 仲有價

唔知幾耐先到lv8

腳本幫到你

弓手裝刷邊度？
好似個個都轉轉轉咁
另外想問下你鬥氣啲技點配法

狼王
Btw 隻戒多唔多人要 想賣
同埋有條藍腰帶

隨緣啦

我冇特別刷裝 邊關多經打邊關 唔岩就賣 把弓都係買返黎 你仲高lv過我 鬥氣升爆加物理耐性果個 純粹為左加防

弓手去龍5啦

其實龍5隻金介有冇人刷到過

應該唔多 我見好多8000即決
藍腰就唔知

幾時先有8000蚊神器

龍4 -3

strong hold黨又贏

件祭司一開拍賣係度炒
而家冇人買了
又蟹一件

藍腰得雷法啱用

早買就SH

今日震都唔震下

點解要nerf ？ 屌你老母🖕！

啲嘢永遠刷其他職就靚屬
自己職就廢到仆街

日文細隻ウ點打

ぅ

慎入

我呆撚咗但呢件都係唔夠大森林嗰件數值高

thx巴打

我琴日CHECKCHECK
物耐我75
寵都68
法耐除暗之外其餘58
寵應該係我有七死騎甲 同褲就可以上到75
反而我物防得3X00 魔防有 9800
執唔到

斧職除左配盾 仲有一個位配咩好
武器嘅話刷邊把會比較好
玩緊火法想轉斧

物防真係弱點
靠裝備LV 壓上去
一係買條防鍊

斧+單手劍

求高手指點，我點樣可以谷高d攻？

真

其實SE有無諗過出左SL會更加心UP

我得4629 9220
屬性耐物75,法72，骨耐102

雷盾+鬥定冰黎推物防好

TRY THIS とうは

物耐68
魔耐75
寵耐49
寵傷1418%
物防4200
魔防10981

咒先

咒改完我都諗諗 可能配靈氣/防職

龍可以用既呢隻武器到底係咩黎

玩雷法你地會唔會用招激光
好似好廢咁 又企定定

拿拿聲賣算

唔會 點咗1lv開技only

+200
不能再多

祝我中ok?

終於刷到你啦屌

求正皮

打完都係藍箱
究竟special嘅位喺邊

中 唔中買我個條 包你洗中

[img]圖片網址[/img]

毒撚衫係咪無人要架

刷邊關

真
打王開呢招實死

畫個結界先

如果想玩雙刀單手斧
用一把裂空座 + 出血斧好 定
兩把裂空座好 定
其他選擇?

SAME, 用完易死好多

件緊急治療甲都唔知賣唔賣左佢
下隻近戰唯一想玩 係 鬥 / 槍

meku meku fire!!!!

呢關

留嚟做外觀

全難最大波衫

你老母！！！！！！！！！！！！！！！！

雙裂空無兩粒波

你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

4蛇 洗唔洗買多件

買就無乜可能
連1000結石都賣唔出

諗緊賣唔賣走件緊急治療甲

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

典

緊急治療甲 其實招技好唔好用

屌你老母

點左1唔用

垃圾驚垃圾SE我屌你老母

Rich

公平咩

果然拋磚引玉係岩

一野就試到CY乜料

我自己有隻轉轉斧有咒但都係點佢招右上
懶唔想手動放草人

右上其實幾勁 遠攻95%盲

有冇名 想睇波襯衫

四蛇果15幻應該好快洗曬落條褲度

Pish

洗唔洗買多件黎洗

冇玩過9估
係咪變左龍先出得

中

見好小人講火法 係咪之後冇咁勁
呢架玩緊火雷盾 dps 比人屌打

之前一樣火雷盾
值自從打左地城雷杖之後 轉主雷
發現左新世界

dps高d又會跌野好d
無所謂啦

好似狼王 我都係買番黎

點解我幾百萬DPS 跌垃圾
有錢佬係度玩野就成身神裝

啱啱試過
我變左龍之後完全無普攻

求救 用香港google play課完金先知原來唔得 有咩方法補救

點解會唔得,你唔係用信用卡?

用左禮物卡

而家冇咒就算你用斧都冇DPS

火法全日劃火柴邊得閒回POST

骨爆比人抛幾個0

變咗龍你除咗龍技咩都用唔到 垃圾職 條龍又柒 SE個腦真係裝屎先會諗到咁嘅職 真係執柒咗佢啦
NPC條女變龍明明藍色有蝴蝶結
自己變就變咗條綠色柒頭皮 都唔知做乜撚

仲話手把手教我糞驚GBF 其實都係想重溫CY堆大波妹

爆骨啲傷比得上弓
40lv 死靈已經打到10萬dos

雷法Auto

個hp吸收係咪有bug 打怪唔吸既

已經用晒d水
可以變放置game

auto型雷法注重防禦
滿回避是咪50%?

係咪中左debuff

100000 咁高

一野衝入去比人秒左 明明只係換左把武

尾圖右下個值0.0%係咩黎???

pet?

體2就到期
如果再續期
洗唔洗續埋1？

auto轉轉斧盾冰
目標應該要刷咩裝先？
目前打到3-5-3

滿回係50

4星夠推爆圖 次元4 冰2 順手升lv

好似金光公仔果個屬

岩岩打3-5-3
震左把斬蛇之大蛇40lv出黎
係咪都係好唔過35lv火龍斧？

咩武器真係睇你套裝
唔識答

屌你真係唔撚識吸嫁啵 明明7%吸

要物傷喎

係啊 轉轉黎
係咪要連埋mp吸先發動到
琴晚都得

連續放兩粒5星石 1100比人秒咗
去睇睇明明好多人即決1000賣

唔洗架喎 我而家都仲吸到

有時整裝整到衝昏頭腦 費時碌落去睇

依家咁樣

強化多2 3次應該滿

所以都係11點咁上下先賣, 尋日都賣咗粒1200 即決

我地有冇集會所？

烈空座 點解咁勁？

有好多個
但因為之前慣左街場入
都冇乜用

隻game點加好友

我想問點解我引繼唔到
我想bs 轉nox, bs login 左 se,之後del 左個app都話我係第2度login 左 .....

唔勁 利申用緊

其實邊得黎咁多交易石
打躍日關食石都係得百幾粒

自推一下

冰斧應該點加技? 可唔可以share下

farm唔岩用既靚裝賣

咁點解話係神斧

神都有排名

應該有用嘅，
我見佢有得非公開，
但唔識睇日文，
我估佢應該可以for自己友入only。

勁唔勁睇你其他裝
利申用緊覺得好勁

利申用緊覺得好勁

火斧天下第一

有無人知cd最多可減幾多%?

彩石放幾多先合理

點勁法單手係咪低攻雙手？

我意思係大家習慣左街場入
冇用集會所
唔係冇用
係冇乜人用

巴哈有4人影片 坦流

掛冰2 掛到第10場斷左一定無撚左幾件5星

有無玩緊雷嘅巴打 法杖用雷電木好定雷地城杖好

其實體力制刷寶驚都幾趕客 回體慢 水又唔算平 想玩都變放置驚無咗道火

想問下入場即刻斷線係咪會乜鳩都冇？

係咪有冇人玩弓點解冇人bid我件甲

有冇邊件衫平平地又少布料介紹下

你早3日出我會要
以放走把毒弓

盾是咪淨係擋到近戰?

明白

其實都係 最熱鬧咪佢維修前果幾日同埋維修完派左80水果幾日
一開返拍賣之後好明顯而家冷淡左好多

人棄驚
冇綠石 又打唔到裝 課金package又買哂
宜家好似單機驚咁

幾時先刷到防鏈 個list上面既都出哂

無限體又會逼住玩抽蛋先有錢賺 又會有人屌抽野 好難平衡

主要係買完體1體2 同冇買係冇分別
都係要爆水
咁冇水就冇得玩
咁我包月玩wow 算

已經用曬啲水 好佛好佛

差唔多要開d活動協力關
場場轉轉轉 ＞掛機 真係空虛

咁你可以挑戰下玩死靈 一定可以滿足你既控制慾 唔駛場場掛機

個POST 慢到 禁左幾下F5都唔更新

琴日入坑，冇呢80水，感覺好蝕

分別係用5000YEN 令你1支水變兩支水

一無水呢隻GAME D人氣即刻急跌
POST都推慢左好多
之前一日爆10幾廿支水
依家無了

最大問題係要體,但刷完D裝9成都賣唔出
熱情一過真係缺點出曬黎

斧盾冰轉轉樂係咪加到夠著裝，其他全力就係？

研究到個升Lv黑魔法，
已知升Lv最快係高Lv帶低Lv。
自己兩個ac，
第個1Lv，
入場1Lv Ac即刻斷線，咁就唔會升Lv，Keep住長期1Lv，
然後主Ac照樣會吸咗啲經驗走。

續場咁撚都幾麻煩

有冇介紹 而家個人包得好實

非洲人:
刷極無5星，4星賣唔出
綠石已經2日一粒都無多過

我想問下你地個鍛冶屋係點升？
我卡左5lv好耐

整多幾件裝洗屬就升到

想問其實綠石有咩用？除左係拍賣場買野，寶石起馬可以用黎買體，入地城

冇課體經係麻煩啲㗎啦，
3體力1場千幾經係邊度搵。

想知綠石點入手 有冇得FARM?

我係SE 就SET 無限體,啲SUBSCRIPTION 轉做賣野抽俑%抽低啲咁玩

每日等回體刷完十場又放低一段時間
震親都賣唔出或者自用
見到拍賣有平野都買唔到
儲夠綠石買黎自用又無晒本金
拎黎炒又可能蟹／抽完水無乜賺

佢個底價再唔改真係一年就執得

仲有鑽換綠石

睇黎俾盡得1個月命仔

已試驗，成功，
主ac會打到一半通知你話斷咗線，
之後變咗平時單人模式，
但結算經驗會照樣多咗。

細ac會好似你平時斷線咁，
揀唔連線就會扣體力但冇入過關咁。

其實同果陣d3 岩岩出拍賣場情況都好似 但分別係d3你可以真人無限體黎刷
呢隻下下要4 50場先有機會出到一件5星俾你 果件野唔岩用拆石min pay最多賣到750實收 你一日買完月卡自然回體都唔夠你打一件返黎

個拍賣唔friendly
垃圾5星都有底價

有D 5星可能唔值8000但 都值2000 3000
咁個市場都唔同左啦

同埋好難search 如果你拎FIFA UT比
一下就知道自己同類型既裝賣緊幾錢

非洲人無地城裝 刷親都灰字5星 差唔多30件5星無一件放到

1lv點打到之後d圖

唔覺得會玩到過一年
除非se好勤力更新主線新職新套裝新地城
照而家個更新速度3個月應該呢個post會去返2 3日先推得爆一個1001

呢隻我都係當過渡期既D3黎玩
D3應該都好難會閪得過SE咁撚大貪
底價極高,抽佣25%,體又少
如果D3唔限體,到時一出真係即過檔

開第二角色，1LV

小號都要衝完主線再開Lv1 新人

到下個月月費完呢到就無哂人

睇下到時有無其他新坑啦 而家應該仲有個幾星期就要續第二期月費

yes，我本身有第二部電話玩多個角色，所以冇依個煩惱。

或者你直接推主線開協力，好似係去到1-6，人物等級唔超過10Lv。

其實蓋歐卡配另一部雙手冰斧會唔會好過配裂空座?
攻又高d 又係冰屬

珍,我都係預俾一個月
依家普通黃關D裝都開始飽和,唔係3,4橙無人要,本身已經10-50場先刷到一件彩,仲要博佢靚屬

雙蓋歐卡

那有錢

係囉
仲要vip 不了

其實佢好似pad咁出啲關卡特別offer已經好好，
咩掉落率Up，體力減半咁，

首先搏到實用既裝...
再要搏靚屬...
我Lv53跌彩率唔算太低
不過基本上全部賣唔出+用唔著
灰到想棄

個vip唔平

講堅, 如果隻驚無限體, 開鑽換綠 SUBSCRIPTION 轉抽俑抽低啲, 隻驚應該都有得做

火斧平均爆小怪幾多傷？

se諗得通就唔係se

如果佢改到好似pad咁 升lv加體上限 80lv加到百幾體上限既話我都唔係好介意繼續買下水食俾佢賺水錢 但而家又要俾vip 水錢又貴 刷寶率又低 真係唔抵

SE唔會想救
賺夠左無人氣就摺
如果隻GAME係CY既就唔同玩法了

啲拍賣唔set最低價已經好啲
想買啲4星裝過渡
一係4星神裝好貴
一係價錢唔值
用完又唔會比鑽轉手

BOSS 關唔出防鍊
SL 又永久藍
SE我屌你老母冚撚柒家剷

如果隻驚係CY出 我真係課爆 起碼每日登入唔會係送4星腎石先

死靈吉吉所刷3星3體抵定5星4體抵？

5星4體經驗CP高啲。

講起又講 而家登入連基本垃圾都無埋

其他無所謂, NERF轉轉就得, 如果隻驚AUTO轉就搞掂嘅出咩新職都一樣

咁不如強化多d其他流派 等到其他玩法都可以百花齊放
連轉轉都nerf埋下下一齊人手打十場仲快收皮

轉轉轉Auto過唔到就刷裝
過到就衝關
卡又再刷過
已經唔想用腦玩

如果佢做好D 出時費 日費24小時任玩 咁樣仲好 想掛2個鐘就買2個鐘
裝備比玩家自己定價 抽少D佣 最多官方賣埋綠石

冇水 就只係可以玩炒賣

仲係推圖既話好好享受下其他職啦 轉轉easy推圖但直接令你最好玩既主線mode 0遊戲性

平衡返啲職業
整啲掉寶率高啲又無得Auto既活動
等技術流可以生存下
Auto多一排好快悶
刷到靚裝只係Auto快左

AUTO 快咗只係會快啲關驚, 邊有體刷野

除左轉轉其他職無論你幾神既裝 auto都一樣會訓地
件事其實幾on9

有無機會賣到高過8000

因為轉轉轉識郁 其他得個企字 又會被怪打斷ON99

轉佢個吸血機制令轉轉都生存唔到
我唔要我掛到機, 我要轉轉都掛唔到

魚蛋論教徒

連taobao都無綠石賣

自爆戒係邊關刷？ 次元？

成25％ 稅 又要講運刷裝 又無其他穩定綠石渠道俾工作室set bot刷緊係唔願做啦

唔好刷啦，呢到d巴打加埋刷左幾萬體都無出過

我寧願自己慢慢刷其他裝拆黎賣石儲2萬拉拍賣既好過

推post速度大減

想問下MP盾所扣嘅MP會唔會轉換到HP?

一日一個都難

未出拍賣都話約下戰 刷下裝
而家 炒裝啦屌

關ser時快十倍

炒裝都要有本先有得傾

啲台仔係咪仲講緊SE 好佛好佛

個個職都要防
buff職又唔勁
企後排打啦
D怪無端端生係門口圍鳩你

我玩第2隻角先知

棄驚了

咁癲

得閒賭吓腰 換綠石

次次出既都唔係死靈
路過打出黎
真係去farm 好似得一個有出

第一次打狼王係咪一定有彩?

萬巴，你玩自爆戒橫掂d 近戰骨都去死，會唔會點少d 近戰骨

MOLAMOLA 玩完了

唔會
傷害差幾遠下
同埋就過圖數目都少好多

ok thx

呢件賣唔賣到錢

有實測圖

無啊？

無 似係佢部電話唔夠位

唔見有

係咪要打完某章主線要down新野呀

發報虛假消息
報警

不誠實使用電腦

萬巴可唔可以分享下身裝同技能點配

求解

唔知點解冰涯單手斧+蓋歐卡個總和攻擊力>雙蓋歐卡/蓋歐卡+雙手冰斧嫁

等下一次更新都係on99就玩埋個月卡就棄得

有沒人試過打贏黑龍?

放心, 棄硬

我睇佢幾時有新主線新職出場 有先會再續月卡

新職廢過轉邊個玩呀

wtf

冇水好難玩

我係計緊se有無心搞呢隻姐
如果2 3個月都無新職既話即係同之前d se驚一樣 3個月貨仔賺夠放生下一隻

咁奇

買

繼黎做乜
冇水你有月卡都係廢既

唔知係唔係錯覺, 愈高LVL 愈唔出5星

一開波鳩升LVL 果陣, 都有成20件5星左右
過左40LVL 之後, 好似只係出過1/2件

屌你老尾on9 垃圾game

睇下咒點改先啦 無咒轉咪又係低輸岀

一啲都唔難玩, 根本係無得玩

有無巴打知買左賭仔設計圖要點先用到

40lv 前20件

呢句又係事實 之前日日都爆20支水以上 而家有水都懶得爆黎刷垃圾

邊件先 戒指要鍛冶屋6lv 腰要5lv

剛力用2手武做副手扣多D攻
冰崖單手武咪扣少D

著撚左開魔免

腰帶呀
係咪要我瘋狂整腰帶 夠lv
佢就自動學左張圖

你升鍛治屋到5lv 就自然有得畀你製作 製作一次用一張

冇咒其他職亦會更廢

10條體換一閃 但打擊有冇人用咖

冇

恭喜你中左個最廢既屬

即係邊關
依家想刷下野賣錢買裝
有無推介

我條斬屬都賣唔出

唔派鑽唔派體水點玩 開地城都冇鑽用

打擊屬全部都係輔助職真係比狗玩

下個新職應該係鎚

刷冰崖門前出高lv防鍊好過啦 雖然都係都市傳說

可能因為有用水打?
而家仲有一半未拆
5LVL/10LVL/唔拍賣得果堆, 全部拆撚曬

屌你隻GAME 根本唔重課無得玩
- 4星裝都好撚難出, 同一關打百鳩幾場都出唔到掉落
- 30體力, 即係話根本無可能10連Ch.3 之後果D 關
- 回體慢撚到傻, 唔課唔鑽, 一日玩得唔知有無廿場
- 地城根本就呃鳩人體力, 你話個掉落率高少少就話姐, 屌你根本又係得果0.00001%, 仲要抽獎, 簡單D 講, 仲衰撚過抽蛋10連必中5星果D 機制

咁打裝會有出頭天

俾我就刷冰崖 冰裝刷到斬屬實賣得出 仲有機會抽神鏈

想問弓係咪冇乜可能打到解呪職最後嗰關雙boss

爆骨介刷邊關？

下下課黎開地城 唔計你買水 齋開2次最高lv果3個地城已經用左900鑽
10000yen 夠你玩11日

呢個又係ON9
迫人浪費時間合裝拆裝
屌佢老尾無得BATCH CRAFT, 整一件要成20秒

有冇巴打知點解買唔返個體力包1
之前個ac買左體力包1
但用哂石就del左ac

之後開左新一個黎玩，
但就淨係唔比我買體力包1
唔知點算好

而家只開100石

呢度好似唔比問新手問題
老屎忽討論區黎
走啦垃圾

因為計你仲訂閱緊

火法想轉雷法 應該刷咩裝好 定直接買把地城武用住先

點解要del ac

係咪未取消個subscription

普攻拉打

萬巴可唔可以分享下身裝，數值同技能配點參考下

因為月費自動續會綁左你個ios/ an acc 你要轉第二個黎買 到時再換返平時用果個買返

問定先
1)有冇人識停體力1個SUBSCRIPTION
2)停咗嘅巴打而家仲有冇嗰15體?

係咪瘋狂整3星1lv裝就可以升隻打鐵佬上去？

地城杖就一定要買, 刷就睇你筆直夠唔夠買埋, 唔課就只有教會雷波同雷物裝, 或者黑鐵門中性裝, 無法中性頭

google play停咗 仲有

把弓值幾錢？

停訂閱係你下個月唔比錢
關今個月咩事

炎4，性價比係 0
係 0 啊，同6合彩頭獎一樣
你鐘意就刷啦

碎左佢賣1000

停撚晒喇

新手自己追曬72個POST再另外開POST 問是常識吧

我已經追到POST 5了

hi 好耐無見

呢到有一個萬巴就夠 你咁樣只係小學雞

新手問題, 自己追返72個POST 一撚定有
屌你垃圾狗

啲骨都開始擺工
協力冰捱過圖
行勁撚慢
係咪以為我無撚左你地唔撚得

我想問下呢個係咩黎
吸血唔知有冇人收

show block user

笑撚咗

格檔率

唔制

整乜都可以升，整1lv 用少d 料平d 不過升得慢d 咁解

係 但要整好多
整到唔想整

笑咗

盾擋格發動率上升

玩劍玩到自我放棄
之後朋友幫我轉點學火雷法 終於打到5-3
利申劍0技
唔知轉唔轉做咒好 但遲D又NERF

著左隻ドゥマ鞋未

鍛造屋最高10lv？
升到8好似好難升咁

呢D 無乜用, 刷EXP 果陣都會掉

你冇嘢賣既試賣8000

有好多野等住賣既就碎依把同火龍斧都通街係

如果唔係特別勁嘅都難賣手

一開始著到而家 屌你老尾se

想轉咪轉 佢NERF野應該會送一粒 應該

剛力個名就值500蚊
仲話冇乜用

Line 叫下你先
同大和個Gp

同你講呢隻會賣到錢

賣得出當你嬴

佢飛撚左去日本呀

你要打落去就一定要咒, 火雷咒癡下場仲得, 要單刷就要火盾咒
怕NERF就等多幾日先, 練下第二隻人都得

係冰捱先咁

跟住點做

我都估係格擋
不過又有閃避率
2個用途係咪一樣
Thz巴打

縮啦on9仔

閃係完全唔受傷, 擋係減傷, 擋要裝盾先發動到

乜仲有人無扑個ON9 架

就係推唔到主線 2頭唔到岸咁
玩盾既要點咩??魔防???
比5-3隻槍王拮到菊花爆開

我認得巴打你
雖然呢隻唔係神屬
不過吸血剛力應該都賣得出既
只係想睇下有冇價姐

課金狗唔計

屌佢老母死日本仔歧視無咒撚

關咩事

轉玩死靈秒左隻槍佬

有冇人知邊到有主力屬嘅迴避裝刷

賣得果一千幾百, 不如開個新ACCOUNT用送果D綠石幫自己買垃圾好過啦

唔好理佢啦

日本仔死全家

廢屬500
你呢隻45lv差一個屬 應該貴兩三百

無, 好撚悶, 無曬體

佢真係好on9

網路世界乜人都有

1-1

推呀推呀推

你而家係火雷劍? 火雷基本上過唔到槍佬除非你裝有返咁上下勁
盾要滿魔防, 你隻人高lv就滿埋無敵唔滿就點一下
確認隕石手, 聖域鏈上左身先去打
裝唔夠勁要係咁兜圈到開無敵先打, 怪多要清怪先, 唔好貪刀

真。癡線佬 好撚大壓力

開個新ACCOUNT 幫自己買垃圾仲好

而家50lv 刷邊關升lv好

佢比人串一次就地圖炮
心靈好肥弱

多謝咁多位巴打先已經取消左訂閱試緊用第個google ac買
del左之前個角色純粹係因為用哂d水同石，又係咁買轉職石試玩其他職，最後乜都做唔到先想開多個新賬黎玩
唔知係錯覺定點，玩得愈過高lv好似真係愈難震咁

升過隻人玩弓咒好過 斧換極裝都冇力

法國打冰崖都幾唔抵 打到既5星又冇市 神鍊又鬼禁難出 打其他關賣裝儲綠石買好似仲實際

閪骨 爛骨 臭骨
我屌撚到你變灰
已經場場手動 你仲要唔撚聽話
我屌撚到你骨裂
屌你老骨阿se

要引新人落搭

冰3對手同甲啱屬會俾人秒

Auto神器都咁大力就真係

錯了，接近件件都無市

有冇冰3震團呀

重口味, 睇黎黑絲吊帶裙骨仔OUTFIT 真係有市場

新手一問點解明明我21lv但係啲武器全部都紅色感歎號